陳雲：朋友告訴我，特朗普用了我的政治理論、戰略思想、社交網絡傳播風格

陳雲：我有生以來，在香港經歷過越戰、文革、土共暴動、石油危機、金融風暴、六四屠殺、九七過渡，有些在香港爆發，有些由大陸發動，但我從未見過這麼令人畏懼的美國總統上台。（朋友告訴我，特朗普用了我的政治理論、戰略思想、社交網絡傳播風格，甚至在網台節目的身體語言。美國用雷動計劃摧毀我的議席和政治反擊能力，之後加碼抄襲我的戰略。我遇到我自己，而且是超級國家的實力加強版，這是最令我最畏懼之處。）

韋拿踢法似我

係香港點經歷到越戰

皇天擊殺普普, 死全家

朋友靠訴我 你朋友便是你

當日陳韋拿

今日陳朗普

佢唔講係鍵盤前經歷已經好好

睇到標題已經諗緊呢個

朋友告訴我，特朗普學我心跳呼吸

醒下啦。。。

其實做佢FANS啲人會唔會覺得唔好意思?

點會唔好意思，你睇下佢個post d cm
雖然唔知係咪自己d分身黎

吹水有個譜

一陣香江19入到黎你咪見到

一鍵留名

特朗雲

屌你老母知唔知個醜字點寫

d人反司徒夾帶抄襲巴打，但係杜林普抄陳雲就冇人出聲

證明高登仔都係欺善怕惡

佢講出口有冇面紅